RDR2支線銜接一問

就黎打到轉主角
用Arthur開咗頭嘅支線會唔會消失晒?

唔會